嗱今次Imax 靚位有冇得炒先？

最正中果隻靚位，最忙時段，已經爆到冇晒位，有冇得炒先？

有，廿年後，變古董